呢幾年真係好興搵返自己球隊嘅前球星嚟做領隊

巴塞 哥迪奧拿 安歷基
米蘭 李安納度 施多夫 恩沙基 加度素
皇馬 施丹 蘇拿利
曼聯 傑斯 蘇斯克查
拜仁 尼高高華
摩納哥 亨利
阿仙奴請艾馬利之前傳韋拉阿迪達

以前邊有咁多
林伯君子遲早返車利

迪馬堤奧

利撚係醒既就係謝君子未返去之前快快手拎個英超先

卜比查爾頓

鎮得住班球星丫嘛

林伯翻車一定好撚恐怖
條友足球智慧高到真係冇乜人比得上

利 杜格利殊

之前咪有條片
影住哥狗捉住史達寧嚟屌佢啲護波姿勢
球星做教練就係可以捉啲技術上既細微野 lkk如果去鏝啲first touch一定有進步

唔通世界盃教渣古果個係享利黎

只可以話，而家時代係球員大過領隊，唔搵星級名宿d班球星唔聽你戰術

A米個種先經典
個個明叔教完都要變晒過街老鼠走

問題係，亨利係國家隊係專人咁教渣古，教完重廢左呀，要識踢波先做到叻領隊，係咁簡單就好啦

國家隊不如幾撚勁

盧卡古世盃勁左囉好無

摩佬果套打大盃賽都仲得既

杜格利殊最近果次都係做左一年唔夠就敗走了

認真唔覺勁左，只係多左起腳機會姐

你睇下牙joe
可能直接賣走呢

摩佬只係俾時代淘汰
佢以前的確係頂級領隊

亨利 唔做好過做

唔算好敗既 要執前任學神d屎 仲好似捧左隻聯賽盃

咁要睇球迷點樣定位隊波啦